維尼響世衛公開致詞果刻，其實已經feel到邊個先係世界一哥

各位真係真係睇路，

其他國家基本上唔會理你地生死，即係唔會有國際戰線。。。講完

奶阿

CHO譚得菜搵支那致辭有咩出奇

型 ！ 想睇佢比人抄家

errr..

有錢飲茶灌水埋單就當你大哥

世衛等於全世界？
出埋 d 廢 post

同埋當美國死既

你都睇路

頭髮白到係咪好煩惱啫？